[澳洲］有冇人去UQ/澳洲讀Speech Pathology master

Struggle 緊好唔好下年去讀本身英文唔native 學費都唔少野 仲要驚grad 左係個到搵唔到工有冇ching係個到讀緊知道當地ST就業情況？